[錶撚]10-30k買隻錶有咩選擇?

10-30k買隻錶有咩選擇?
番工,想買隻靚錶比送比自己,
希望長戴
巴打有冇推薦?
個人鍾意黑十個款,
但唔想用咁多錢買錶

TUDOR?LONGINES?ORIS?巴打又點睇呢D牌子?

返工著便服定要恤衫西褲
年紀 皮定鋼帶

著制服/放工便服
二十頭,我鍾意鋼帶
THX 巴打

Casio

刁 blackbay幾靚架

IWC

鍾意黑十又唔夠畢直 買tudor囉

nomos，junghans，jaeger-lecoultre，tudor

係丫嘛.....

thx 巴打